【中國新說唱】潘瑋柏、GEM 隊改編《Numb》

臨完都要叫一叫先
睇住歌詞，都唔知想帶出乜主題
聽完首歌，唔講唔知係NUMB 改編

Gem係中台上左神台 ，香港人點點屌都冇用 算把啦

垃圾改編

Gem已經超越原唱

Linkinpark唱Numb咪又係叫 為反而反

我可唔可以講聲 屌你老母？
含臭撚啦去

改 Numb/Encore

不過改得好難聽

駁唔到就發爛 唔講以為Chester陰聲細氣唱到陪著你走咁呀

傻閪仔 駛撚同你講道理，一日傻撚終生傻撚，你啲傻仔唔撚屌唔鬆化

今晚聽住GEM海豚音打飛機啦

林肯公園上咗神枱啦

好難聽

啲留言
屌你老母含住條撚咁淨係識9叫
我真係唔識欣賞

唱乜撚野阿，最後又yeah乜鳩阿